# Proyecto Análisis Aplicado

1. Clonar el entorno de conda con `conda env create`.
2. Correr el comando `pre-commit install` (Puede tardar un poco).
Hola

# Por favor trabajen en ramas con sus nombres y hagan un Pull Request para incorporar cambios


Comando para sacar presentación

1. `cd propuesta`

2.

```
pandoc -t revealjs -V theme=moon --mathjax --slide-level=2 -s Propuesta.md -o prop.html
```
